[癱瘓狗鐵] 不合作運動集中討論區

聽日有咩計劃其實
我地要搞鳩港鐵 因為佢放黑社會入黎打乘客
我聽日會係咁打電話 炸鳩爆佢客服

有無人去佔領佢係九龍灣個總部
叫佢高層出黎解釋

聽講有物件跌落路軌好難清理

推